點睇啲人對你忽冷忽熱

一開始好熱情
我都嘗試慢慢接受呢個人
當我逐漸習慣佢嘅存在
想同佢好好相處
佢就疏遠我
當我因佢嘅冷淡而失落
就證明我又輸咗喇

因為佢已經有仔

撚你囉

欲擒故縱

我都輸咗